---
layout: post
title: EuroBSDCon - Strasbourg
---

  C'est loin mais tout proche....

Tous à vos agenda, le 18-19 octobre prochain aura lieu l'EuroBSDCon qui aura lieu cet année à Strasbourg ! Je crois que là, je vais être obligé de me bloquer un créneau.

via "undealdy the OpenBSD Journal":http://undeadly.org/cgi?action=article&amp;sid=20080402144528


  